XX美遊入

ＨＩ

連個hi都肥過人

Hi fat e

今晚大家一齊過年！！

Ho

不是吧.....

出街 不了

Fat E

我也是喲

開心

到左碼頭未

剛到